一人一件柒事

有次入𨋢掛住唱歌唔記得㩒𨋢等到有第二條友入黎我先知仲係g樓

照鏡

係kfc叫左幾個餐之後先發覺無帶銀包
麻煩左佢地執番啲雞番去

理解唔到tim

係巴士到訓著左仲要留晒口水
應該無人影我
希望啦

你邊位啊
你唔係以為其他人咁得閒啊？

唔知架
可能有變態佬hau住小妹

妹你老尾

有咩好笑

我都試過類似 不過係喺吉野家
嗰陣仲未有八達通
而我淨係帶左八達通

有次聽錯我個名 以為有獎攞

好在有崔健邦

法國柒事起源來自 搞錯 唔記得

拖錯左隔離屋女仔隻手 果陣好唔好意思
後尾做左女友

收皮啦你 唔信係真

假膠斷賓周

本來著左一隻物
跟住做做下野又唔記得左所以著左第二隻物
但係第一隻同第二隻唔同款
就咁就出左街

本來無一物

你試下錄音 你係唔會想聽到自己把弱智仔聲

我試過 我覺得係60%王菲加30%衛蘭

仲有嗰10%一定係曾志偉

巴士下面個層 前排 對面有坐位個隻 諗住影車門 比朋友睇 岩岩些左車
點知開左閃燈
利申：對面有人著短裙